點解韓仔個個都咁大隻

1. 韓仔好注重形象
2. 韓國多gym room
3. 韓仔本身骨架就大

圖都冇

人種問題，祖先係奴隸

隨便搵個韓仔都係呢種身型

推呀
已經過左對家
唔好輸輿論

用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架

去呀

鐘意搞基

因為鳩細

隔離po個樓主係咁話自己大隻過韓仔 但又唔睇埋自己個樣先

有兵役嫁麻

瘦弱毒撚點會po相上網
人哋望返香港一撚樣

平均短過港男0.5cm 真係幾細

4. 個個都當過兵

香港都有啦

因為你無去過韓國 淨係靠睇片

香港人都好難無去過韓國
見親都係高高大大 膊頭好橫

3. 韓仔本身骨架就大
北方人就係㗎啦

有冇見過越南 柬埔寨有人大隻

香港8成“韓仔“都係排骨仔

個啲係港男

因為香港人支那基因

china都係3.9 唔好笑人啦

但出國韓國都係小白臉咁樣喏

你講咋

人地賣點就係個樣小白臉 一除衫都大隻仔

香港avg係高D我記得

三個原因都係
香港啲gym room 文化好趕客
南方人骨架又比較細

Ok啦 瘦過我少少咁

差佬

係，真係好細
香港10，泡菜19

根本韓仔當過兵都有返咁上下身形
隔離po話人地化妝影衰亞洲男
又唔講韓國以外包括香港既亞洲男仔太瘦太矮

香港平均長半吋,韓妹4吋後都是新的,未用過

支持你去屌韓妹架不過應該要整容先

算唔算一半處

軍訓

支那人: 大隻冇撚用，一個肺炎搞掂你

唔關當兵事

北歐人無當兵 都一定大隻過 柬埔寨老撾人當過兵
係骨架問題

四處無入

咁點解連登仔仲好意思話韓仔乸型
人哋化妝點衰都好過港男又矮又瘦

咁其他地方都覺得香港跟車送貨嗰班好大隻靚仔

因為跳舞果堆真係好乸
個頭又粉又藍

跳舞既仔咩國家都衰㗎啦

I mean毒撚做港女兵

北方人係咁

骨架大細眼 觀骨大 下巴大 J大 (呢個真) 係北佬特色

利申:純香港人,但北佬package咁, 乜特徵都有 (J 16.5CM, 平均嚟講算大)

長得嗰1.5cm仲夠膽去笑人鳩短係咩玩法

你係被時代選中嘅香港人

連登仔係咁
講靚仔又唔夠人哋識化妝靚仔
講大隻又唔夠人哋骨架大
唯有笑韓仔鳩短

當兵

港仔仲大隻

港男幾時先有得當兵香港獨立之後唔該強制兵役

潘cf

Nope. 純正香港人, 畀我嗰班嘅同學仲「香港」

完全冇支那親戚（死曬)

完全唔識講支那語言

太婆太嫲係南方人

可能有啲北方殘留基因突然show咗出嚟

支持
我都想感受下當兵係點
不過我諗香港獨立到果陣我都超齡

多人搞基

香港11有冇咁短呀

冇

我相信平均係 5-5.1 inch BPEL (撳骨量度)

冇錯 報少左

利申 german size

但香港當兵係訓練EQ

你碌鳩夠細啦 你係咪hulk咁撚大隻呀

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

其實點解呢啲post一講韓仔就一定有人講鳩細

邊度黎隻傻狗鳩吠

可能係事實

當兵係好事
香港太多溫室小花

呢d 唔係大隻

玄彬

佢地有當兵

大家唔好當咗啲韓仔style嘅mk係真韓仔先

呢個好似好多年前
個時d韓仔都冇咁高
近幾年d韓仔高到 個個180

唔算大隻但線條好靚

當兵好呀
小啲毒j
港力增強

Pull

屌你老味
話就話隨便搵，但搵個運動員
我口講隨便搵但post大手基都得啦

經歷過當兵變真男人

人地演員黎

咁細粒都話韓仔骨架大

好賤

又係d大隻(件)同健碩都唔識分既人

請自貼

𠵱啲都唔算大隻
連登仔

新加坡都勁多大隻仔

人地肯比心機去操 就係咁簡單

我寧願化妝乾乾淨淨好過香港啲仔塊面勁核突呀大佬

依啲算大隻？

睇少啲韓劇啦
不嬲韓星操好哂先出道
係撚個個大隻
韓仔平均高度係高啲
但而家香港都大把男仔有操啦
學識欣賞下香港男仔啦
隔離飯香

唔使大隻 有線條已經好J

架細點練都冇用
利申 架細

呢類有線條男仔屋邨籃球場大把 求其揾個叫佢除衫都有

咁你有冇啊？

呢隻鬼係大隻

我男朋友有 佢就係呢類

重點

有操係好多 但排骨都好多
香港連明星靠外表搵食都唔係個個操可想而知
韓星全體操證明韓國主流審美標準係大隻 咁普通人自然會跟住操

大把男仔?發緊夢????
香港健身風氣仲係好撚差

服完兵役練大咗個胃口，出返嚟又唔做運動嗰啲唔夠30就中年發福

咁出街係咪個個都樓上玄彬咁身型？
利申 我男朋友都係

身高已經矮人一截

著咗衫係咁樣。。。

我都想知點解日本女仔唔著衫

碌鳩長過人1.5cm就夠

你出街見到d人唔著衫?
利申我都有線條 著左衫根本睇唔出
仲有上圖既級數隨便玩三四個月都練到

咁都睇得出有線條啦點會睇唔出
我日日睇住男朋友著咗衫都唔著衫一樣咁大隻
洗乜練三四個月 keep住一星期操兩晚當日常生活就得

笑4禾

夠中國人奴隸？

韓國佬東北種
身形不嬲都有份量

咁何來連登仔笑人乸型講身型港男直頭係女人

我女人骨做下占都叫有分別
Ching唔好放棄

生活習慣

韓國算係東北，本身人種高大過南方人。女仔170好正常

北韓仔好高大？

補圖

有冇同過韓仔做愛, 之知港仔有幾好

以上係油頭粉面既韓國仔，一樣可以一拳打暈90%香港後生仔

Agger
同埋唔夠高
膊頭唔夠橫既男仔操完都係冇個種feel

不過呢 香港男仔贏j長贏曬
咁講連登仔先唔會嬲嬲豬

J長冇持久都係冇用

講咩三四個月同一星期两晚就練到果d有冇做過gym㗎

計唔計北韓

對住鍵盤打飛機就有

我無一星期兩晚係我見男朋友咁操 不過多數唔止兩晚

祖先係奴隸過中國人

你係咪返大陸落仔嗰個？

我無回鄉證

咁你係咪大隻過佢？

骨架大同有冇肌肉係兩回事
亞洲人本身就細粒 中日韓台都係架啦
post 幾張大隻相就話骨架大以偏概全Ching

善用不推文回覆
大量行動post 等住推

唔大隻過佢就唔可以話佢唔大隻？

鄭大世 金正恩

港男示意圖

咁有29. 5cm都唔差

咪係

北韓係營養不足啫
啲人梗係矮...
南韓同中國北方人差唔多種
都係骨架大
睇南韓女啲盆骨仲大份過港女

典型通街港青就係咁款

講歷史呀屌！

大隻過大部份港男

酸

G持香港人

其實佢呢種身形真係唔難練
時間問題 有心兩年一定得
問題係有冇恆心
利申：連登gym group小薯

bulk完唔撚駛cut咩三四個月 做gym咁撚多學問
三四個月動作都未學齊啦 成班傻鳩排骨係到懶醒

突然見到啲咁正常嘅cm...好唔慣

你笑唔係問題，但明明你自己唔長得幾多但又大大聲咁笑人鳩短，咁同笑鳩自己有咩分別

而家仲正過以前

知㗎喇
唔使特登開post講
仲要推上熱門
Ok 韓仔世界第一 拉

韓仔無論個樣點 佢地膊頭個骨架都係超闊 所以睇落好似好大隻
隨手係街執個柒頭 個膊頭都係橫到乜咁

香港男仔咁細食

Feel到好細條 不過

香港大隻果啲都樣樣衰衰 一係就成身粒粒

請善用不推文進行討論

入黎就係為咗睇有冇元虎

馬東石原來唔係韓仔

咩樣

之前又話香港係十大短撚國家之一嘅
就咁睇大把短過香港

認真一問，同韓仔比撚長有咩意思係咪想表達除左撚長之外冇嘢贏到韓仔？

依啲先正
著衫好睇 唔會好似撐爆件衫咁
但一剝衫又有啲睇頭

條友真係唔識架喎

地拖 唔該

P圖